[NS] Pokemon劍盾售前討論區 #4 唔係一次 唔係兩次 係三次呀！

歡迎各巴絲討論各Pokemon正傳遊戲
此POST並非小圈子，同時嚴禁召開TG進行小圈子活動
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

男女主角：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

精靈對戰：

官方PV：

其他重點：
1. 2019年冬發售
2. 道館賽回歸

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

劉明

提多次
FF我係沙田肥趣買到bug visor 2
你有興趣可以睇吓荃灣有冇

thanks

耳屎

冇尊嚴

鋼系最強技？

性擼有咩神獸換
做左亮精精fd

Pkm2c

唔夠銀冠

大家聽日加油

金塊加油

聽日咩日子

FF大日子

波西亞又幾好玩
除咗屋企出城鎮load耐咗少少之外

ポケモン SW・SH

星期日想同大家打下2019
都唔係好過份姐...
有冇人玩

出嚟皇巢大把人，最多我同你玩點話

咩地方黎
未去過

卡舖

唔係香港冇得睇
今日第一日打勾查有冇d咩特別嘢

卡最終boss

好耐無玩
想玩下2019
4隻TAPU 既定位係點?

koko>電系不二之選，催眠
lele>火力(搭超夢夢之類)，無效fakeout/神速
bulu>冇人用
fini>汎用硬膠盾，補血，自然之怒連打

唔識玩亂up

講得幾好呀，係fini講漏咗clear Koko lele boost

中文版八方雲集

無理由再用唔識英日文做理由唔玩啦

有無譯做文言文

八方雲集啲野幾好食

狗都唔屌

你老味我同你哋講
我會捲土重來再開多次live

等cuphead

想仆去買隻日版

偽毒
好多通知

而家狗屎垃圾都彈通知

偽毒

有冇2019

全部公事通知

假的真不了，真的假不了

消失的超能貓

秒回的roy蛇

秒

又話壞咗

Pkm 21314

想買個薄＋high class嘅switch套，有無好介紹？

pkm24

最近重玩返
火猴你地會用猛火定鐵拳？
鐵拳佢學到嘅拳招好似唔係特別多咁
都係冰火雷拳同臂錘，但臂錘減速一般唔考慮啦
然後就係真氣拳，增強拳同音速拳
點取捨呢

我會用猛火
低血嗰陣超勁！

都諗緊會唔會猛火好啲
格鬥本系拳招黎計好似冇乜
真氣拳少機會用
音速唔夠力，同佢本身速度都唔慢
增強冇咩時間比佢強化？

變左如果學返近身打
咁不如用猛火
起碼火推可以秒人

算啦，真心答
主角啲普特其實冇乜用
純粹係dp時期動畫美化以為好勁
用返夢特啦
乜拳物拳都有加乘

隻火爆猴紙咁薄
最多咪頂到兩個回合
不如拳拳到肉好過啦

我又答 先睇你配招 有拳技(唔包近身拳)就用鐵拳
音速拳有用既但唔係必落 無關速度事 先制技係另一個世界

諗起DP

不過認真，用夢特好過

或練2隻咪得

奉狗鐵拳特性用唔用到近身拳

火猴算待遇最好

老噴自從輸咗比火雞之後
除咗險勝冰雀之後都係柒開

薛家燕就輸多贏少

土台龜就收收皮先

黑白幼稚園

XY明明由開始已經係主將一定型到決賽一鋪清袋

𡃁仔 睇黎你想打喎

隻抽

咁睇黎都係夢特
不過御三家好似都冇幾多個用普特好啲？

噴火龍

前幾日報名的係報open定r賽

幫推

Fini幾時開打

馬明好慘呀

咁sammi呢

分咗手又反兜都遇咗啦

我報完連自己報左啲乜都唔記得左

我依家就係咁
驚係open嚟 , 到時未必趕得切砌好隊

有冇內幕料爆啊

xy擺明收左錢打假波

今晚留意東張西望

剩係收到風話黎緊賓穎套戲比人抽起咗
佢嘅角色係ptgf

做好人冇好結果

內傷TV 之東張西望

條片收咗20萬
尋日蘋果已經係訪問咗許志安
許志安話果部唔係的士
係自己部七人車
但本身個司機放咗假 搵咗個兄弟頂更
就係咁出事啦

另外有段錄音係疑似陳煒爆料
話黃心穎不嬲姣人sth

唔講許志安都唔知咩事
真毒

20萬好平開100萬價都一定爭住買

有一個version 係400k 唔知邊個真

兄弟

WFC

馬明

唔撚係掛

最新消息 150萬 仲有三條片

150萬？扑野片？

認真 我關注聖母院被燒多過賓妹

超夢夢

不過馬明好慘

BTW FF有無加速減特攻既裂空座
加速減攻既奈克洛茲瑪可以借黎用?

Agger，如果係蛔燒可能會打仗

點打？成個法蘭西都住滿Islam

內戰

FF幾時去參賽

唉，有冇人玩？

飛花你坐左幾耐

琴日訂左delta腰帶又可以henshin

blade d卡有冇訂

已買杯頭

冇

返工返工，搭車杯頭，放工隻狼

我係咪有病

M 確定

岩岩睇完pc條片
原來已經收左9x份申請表
想知我其實有冇位入
定輪左做後備-.-?

到時有位架啦

肯定有，我擔保

無你係咪表演屌FF屎忽

我都一齊擔保 冇就屌內傷屎忽

串燒三兄弟

示意圖

簫>FF>內清

留名等睇串燒

我又一齊擔保 無就屌BBG屎忽

快點xx我

有無switch薄套推介？

內傷唔出現咪有位

我帶17隊黎打

想買大亂鬥pro制 但無人賣

有冇巴打可以做下好心
SD隻夢特火狐同火貓去我日月?
性格性別個體不限

@衛藍

巴打入坑了嗎？

唔記得留FC: 1435-6085-9856

以前有玩開
不過ORAS打到打完一周目,然後日月買左都冇玩過
近排突然想玩返

召喚衛藍巴打
之前我隻加速火雞都神速迷你龍同似都係佢比

10點3搵你

出現了
唔該晒巴打

不過我練習緊,我一陣借俾你生,生完還我啦

幫佢洗晒啲努力值 換晒啲技

火貓我唔係俾用緊個隻,火狐就比賽不嬲無用

唔該晒巴打

夢特火狐原來我SM都無,你問男一個巴打拎啦

咁可以借住火貓黎先嗎?

ok 已on

係咪要加FC先?

我FC: 1435-6085-9856

087704063966

SD左交換請求了

既然玩返，巴打有興趣打66嗎？

又虐新

搞掂,可以換返,麻煩晒

冇
老啦

等我打埋呢場先

我都一樣好多個月冇玩
程度應該差唔多

咁下次有機會再打

慢慢

其實我比較享受生蛋既過程多過對戰
小剛型玩家

第一個回合就圍死左IF BOSS
呢集真係幾垃圾

機戰

READY

gogogo~

係

NOW OK

我都ON左了

新版有咩新寶可夢?

三主

唔該晒

自虐開始

巴打
宝可梦先啱呀

請睇頭post, 理論上會不斷update最新資訊

寶你老母

叫埋朋友一齊玩先好玩

提提fini賽聽朝8點前記得報名

用joycon玩好有問題

咁耐都仲未有新版pkm消息既

因為隻game真係無咩新消息

頂冇報名

辣殺驚冇人玩

等睇動畫日月聯盟

Cup head

我報咗4隻

收皮啦奪冠都唔會有人睇呀仆街

等恥笑佢又輸

亞軍狗

好似去到比賽前一分鐘都報到
記憶中聽日先開始
印象中試過比賽期間
冇上網報直接game登記都玩得

比隻lele我

上一樣隻拎EMAIL唔見有CODE

上一隻點拎

路過眼鏡鋪上去整少少野
佢叫我唔好再配住

驚你上癮

一隻坐廢老座
一隻拉小提琴
一隻坐電單車

但個盒仲有位

Switch唔封塵了
遊戲王

bbg都識玩？duel

有，又係去到link冇睇冇玩囉

Joycon玩cuphead玩到手指痛

咁ok啦 到時連線打

FF 有冇玩duel links

冇 speed duel太虧唔想玩

點解返工要有熱誠

做比老細睇

我有
但悶到棄左兩個月
app老del埋

為生存

冇錢你會唔會返？為錢就要有熱誠

將積蓄投放於4月20號的六合彩
改變命運

係咪好緊張？好興奮？

啱啱review
比人話我無熱誠
想轉行了

pm

Link

連登有愛
都係bbg對我最好

海歸派

今日打pkm我嘅

有冇巴打幫手連機升我隻螳螂同鬼斯通

今日打2019都唔係好過份姐

Online未？

遊戲王....
已經脫節好耐
完全唔知乜野靈擺召喚
只係知多左好多新既玩法

ON左,ON埋右

要我？

巴打得閒？日月版

3分鐘後

OK

唔該5000 6761 8794
順便想問巴打有冇銳利的爪比我狃拉進化升完還比你呀如果有

11點好嗎? 同巴打打緊

好的

絲打

有熱錢咪有熱誠

駁唔到我又

笑左
原來飛z唔可以mega

靈擺係咪都好似已經係上一代既事

0877 0406 3966

你fc錯

added

5000 6761 8793

你fc錯左

睇下我脫節得幾嚴重
我仲停留緊漫畫既遊城十代既時光

我無粒野,換多次啦

好 入左圓慶了

on左line?

係
依家玩Link怪

on左 搵你唔到既

靈擺睇到臨收尾棄左
然後新果套覺得個主角太樣衰

唔見你

等我一陣 搞搞個網絡

AV可以捱到尾先棄咁M

OK了

其實多左咁多玩法
對遊戲王個生態算好事定壞事
見到咁多種類既怪 同 召喚方式都覺好亂

等我5分鐘,開左場

好 圓慶等

除左第一年成日出總集編拖時間難頂d之外
第二年到依家為止劇情都算ok

用pro掣即刻唔同晒

召喚FF同性擼
實卡冇玩唔多清楚
不過一隻tcg少不免點都會有加新玩法新種類卡去保持新鮮感
最緊要keep到平衡姐

ok了

其實我成日覺佢D怪設計得幾靚幾型
加埋張卡閃令令
成日好有衝動買黎收集

心動不如行動

感謝巴打

不了 沉迷買卡=倒錢落海
想當年細細個年少無知
平均每星期都買1-2包卡
仲要成日重複既

link我覺得唔錯缺點係冇左d古早味 但玩落個節奏感/要諗落位都多左變化
而且仲有ptcg冇得玩既手坑

細個每星期開一包卡
大個每三個月開一箱卡

你地仲有冇人有玩大亂鬥

好唔鍾意玩冇手坑/冇得對手回合撳制開效的tcg

前排玩TOV棄咗
見有Joker用想玩返

巴打好有米
btw你買黎收藏用唔拎出黎玩?

有砌deck , 但冇同人玩過
我玩火紋喺香港冇乜人玩

遊戲王實體卡真係好似幾少人玩
至少我身邊冇朋友有玩過

大把人玩
難在埋堆

呢度最少有兩個
召喚FF性擼

我唔係太識玩主要link召deck
用黎輔助就算

fini賽開打了, 記得打3場先會計排名

幾時完

星期一朝早8點

求其拎左6隻色違既黎打下
頭兩場都遇到好認真編既隊
原來原始固拉多個特性係直情水系攻擊無效
長知識了

你地有無人有玩pokemon tretta?

考入境定做銀行好

依家做銀行有咩優勢

人工高福利好

升級做埋分部長 好幸福呀

有自信one take pass入境咪去考囉
冇就唔好哂時間
太大競爭

做住銀行考入境

仲可以用醒水架
仲有達哥鴨無天氣可以水砲佢

高超鴨

態度正確

睇黎趁新pkm未出之前
得閒上黎搵人對打下累積下經驗先
唔好蝦我呢d新手

2019？

已經無人講let's go

其實我一直唔清楚rule 因為平日都唔會特登同人對打
所謂2019係指乜

2019世界賽例
世界賽例一定係雙打6揀4
2019(Ultra)例係全國圖鑑+可帶兩隻神獸+禁幻獸

咁2019規未必適合我
冇玩開封面寵 最多只玩卡璞雷鳥等等神獸

咁可以玩18

其實你地講既2018 2019
即係VGC2018 2019

yes

等我研究下rule先

心態正確
提埋你 , 係度留超過一個月就會有出入過世界賽的玩家教你玩vgc

兩個禮拜仲係到先算

呢位巴打之前都好似係度講過嘢
啱傾的咪可以留耐d , 呢度除咗vgc都有66同4Po架嘛

世界賽香港代表隊

仲係香港比賽御用旁述

Who

其實我前兩定三個po先出現
平時都有間中mon po 只係少出聲咁解
同埋平時見你地係到吹返工同女既話題搭唔上嘴

IS

咪就係
同管理員投訴下先得

依度一講pkm就會轉返pkm topic架啦

隻垃圾驚出咗2年無嘢可以討論了

有冇2019？

我想請教下
點解會咁流行用女皇 同 露奈雅拉放欺空
明明佢地速值算係中等

中速 欺空又得順風 又得
睇情況用

月神唔怕俾人fake out
特性同種族值可以避免放TR前俾人揍死

因為月神雙防偏高
所以放左TR比人超速
都唔怕一定被人圍死
同如果玩欺空 大家都會唔會好追求速個體值0同性格減速
因為印象中睇過人講 就算玩欺空都唔一定要性格減速

正如bbg所講睇情況用
對面本身快過你你先至放TR嘅姐 , 放完TR俾對家超速反cup你咁做乜要放
除非放咗對隊友好有利姐

睇黎都係實戰多D好過紙上談兵

得我依啲痴線佬先會將moonlala同時配tailwind 同 tr

大家多數幾時會連線對打
睇下小弟有冇時間就試下打

除左雙打vgc 巴打想玩63 66單打呢度都有人玩你可以問

依度除咗衛字同B字頭巴打外
無咩人會約打64

另外我哋等緊FFTV復台打66 4P

你有幾耐無開過機

B字頭絲打

你有幾耐無開過台

好似真係好耐冇開台
以前做cd rom間中偷睇學野

2019

打咗成日墨魚都唔記得有大賽打

唔記得報名揮手區

刷吉利蛋升神獸好悶

島

除左執糖 種樹果同掘礦個島
我完全ignore左其他既島
不過用島升好似冇打吉利蛋咁有效率

如果你有SM的話
有個bug可以幾分鐘就用完99個鐘

垃圾SM唯一用途

我有SM啊
第一次聽有咁既bug

SM有得同莉莉艾避雨

年份冇關係 入到game仲係23:59就得 如果0:00入就會fail

多得依個bug sm由育成糞作變成育成神作(史上最快)

係嘅咩
屌我仲次次都set返做 2017年1月31

有無人計過400萬exp寵要bug幾多次先100

好撚多次
通常我一邊練其他寵努力值 一邊升level

45好似

咁我都係考慮下繼續刷吉利蛋升算
我刷一轉45mins 刷左兩轉左右神獸60>80
我平時刷吉利蛋都開住電腦睇youtube

但島bug好處係可以一次升18隻勁批量

68次

我陣間試下識唔識del個更新同用個bug先

btw原來你地都用bug升lv

經歷過gen6幸運蛋道場的老屎忽去到gen7要回歸原始去升lv真係棄game都似
我呢d新手更加唔入對戰坑

仲要Gen7逼人升到100食冠

gen6連冠都冇得食，就算要100lv先用到我都覺得係進步嚟

真

有比賽隊
有冇異凌邑久？

今次用認真隊打呀

ＦＦ以你所知，德國有無丁Ｋ

所有國家都有JK架啦
岩唔岩你口味咁解姐

咁格陵蘭有無？

靚既先係JK
不過就算大陸靚嘅女不過因為佢哋套校服大柒
都唔算係JK

識野喎新八
大陸個d根本唔算校服(運動裝個d) 談唔上JK

2019
有冇人打

我我

Online

鴨味？

已on

邀

唔見

去到德國我諗你見到阿叉多過JK

標籤: 學生妹, JK, FF最愛

Game2

竟然反到cup

唔適合做痴線佬

打埋呢場唔玩住

棄game

Cu tmr

？
聽日有比賽？

你話棄game第二日就出現返架啦

你無得打JCS？

非日版
完了

大家記得打fini

晏D?

又話棄驚

出街食緊野,一個鐘後打?

信BBG講野一成,_________________

例.跑步快過小明

尋晚咪棄左game

玩vgc勁過李嘉Ｘ

wow有街出

落樓下ja

含你條 JER JER 含你條 JER

不了

你 !
過黎!

聞下條jer jer 仔先

淺紅市黑歷史化

多謝花名巴打
係SM 三個鐘升左接近20隻神獸

勇鳥

時隔3年再次拎到聖章但轉頭食撚左

86既極限已經到左

幾時開始打聯盟

到6月頭都未有

草主真係唔進化

2019未？

發現捉神獸已經有排捉，又用晒啲錢買精靈球之後仲要買寶珠同Mega石，姐係仲要刷錢同對戰樹，以我而家咁嘅進度應該可以齊隊打2020

錢的話帶5隻拾荒寵
執到進化石幾好賣
越高lv越易執好嘢

BP玩滑浪好過

錢既話都係直接島

USUM冇島用 , 效率會唔會唔夠高

有新晴報！

通關帶5隻100lv雙尾猴執到發咗達

BP緊係插人哋個BANK拎

Link or mother

地鐵站有

以為係真開心左下

我做廣告你唔係以為我唔會唔知紅日無free newspaper派呀

搵左銀行未？

就黎兩個月...

pokemon低潮...

高潮過？

我含你果時你好high 架wo.......

仲好講
個問題咪就係出喺你嗰度...

俾紅革含完返唔到轉頭

冇人玩
棄game

渣ga

上次唔少心隻牙仔撞到你條jer

不過我都有被你口爆補返數啦

成個過程欠缺嘅知唔知係咩？
係你呀
我地段關係唔係淨係得我做主動架
我都想你舒服
點解你咁都唔明？
不過算啦
都分左手 唔再關你事！

你次次都唔明我點諗

我真係唔知點同你相處
含又含過，口又爆過

無謂講咁多
我同你之間再冇拖欠
都咁多年啦
和平分手好冇？

唔拾得

我到底睇緊乜

成人台（hehe)

為求推Post 不擇手段
猜猜小精靈 Part II
照舊三個問題 Yes No Question
自爆唔答 地區唔答

1. 識噴火？ No
2. 識噴水？ No
3. 識飛？ Yes

有性別 ?
有蛋種 ?
有手 ?

Yes
Yes
Yes

無人玩

橙

比比鳥

No

唔識噴火噴水係咩意思 ?
唔識火水特攻招 ?

Yes

有分別咩其實

你講噴火我一開始以為只講火噴
有d嘢識熱風唔識火噴嘛

飛天係指有翼定識飛行招式定
夢夢超夢夢果d舞空術計唔計

自爆唔答

識影球 ?
有進化 ?
最終進化 ?

問特徵呀唔係問招式呀
Yes
Yes

有口 ?
兩隻眼 ?
有頸 ?

天蠍王

Yes
Yes
No

錯

染巴

no

巨金怪

性別比例1:1 ?
男兒國 ?
女兒國 ?

錯問下問題啦係咁估

yes
no
no
三條問題有分別咩

棺材 ?

非1:1唔等於單一性別

食唔食蘋果？
會唔會爬樹？
會唔會棄票？

唔知道
No
No

冇人玩慘

紅色 ?
得一對手 ?

No
Yes

巴他蝶

NO

神棍果兩隻FF

友矛異凌邑久？

係唔係因為張POSTER所以OPEN END GAME?

未揀得啱switch套，有無介紹？

無，switch好少拎出街

（你講我做）去到柏林有乜做好？

頭盔：要唔犯法＋我有能力＋唔違反我原則

睇晒蓋世太保博物館入面嘅board

Btw訂咗酒店未？
我知有間hostal超級抵+環境設施都好得

試d當地甘草糖
然後幫我買d返嚟

屙屎

甜的其實幾好食

冰島都仲叫吞到，荷蘭嗰隻食到想死

要成個COVER哂定COVER MON?

唔識

燒錢地租左比賽間酒店

落氯化銨果隻 ?
我接受到果隻味 , 但我剩係食過一款 , 果隻口感好差好痴牙

btw唔鐘意氯化銨的味的話好似有有另一種冇氯化銨的咸味甘草糖
果種好正

圖？gip有位就可能買

唔知係乜，總知係染髮水味

我唔係靚女

去

想要個薄薄哋又靚嘅袋晒成部機

Google啦熱門旅遊景點

係大街大行唱Pokemon主題曲唱足一個鐘

一個鐘，能力之

外

唔只一種牌子
認著Salmiakki , 係超市或一般賣零食的地方有得賣
最緊要係你買嚟試下 , 我係香港都買到所以唔買俾我都得

咁我應該冇試過
我食過果d係尿壓味

May try

感激我才同房

之前用muji 旅行細袋裝
不過之後都係用返良值
你試下買muji 果d化妝袋？

化妝袋我有，但係想買個薄袋裝部機出街
而家個硬殻太大太重

如果你要拎咁多野 咁冇辦法
不過你買多部機放係FD到

點解會帶咁多野出街？
係屋企收納就話正常者⋯

開咗答案？

睇錯，自膠

我覺得原裝黑色機套幾好，
又可以擺遊戲，又可以整起，係外面打機都方便。
而且唔會好易按到制。

呢啲唔帶出街
我而家個套好似你後面嗰個咁，想買個薄啲就咁放部機

要拎住個殻打更加不了

良值已經好薄
再簿就係裸機加多個cover Mon既野

蕭巴生日快樂

棄驚無人玩

多謝「染到有我呢個朋友巴」

生日快樂

生口快樂

山口同學

生日快樂推post大法

蕭巴30

快

蕭巴生快

簫~
簫巴~
簫巴生日~
簫巴生日快樂~

有無人等劍盾情報等得好苦

未到30

多謝各位

平常心面對
連中兩次伏而家心情非常平靜

唔知巴打平時有冇睇開hunter
有的話就唔會覺得難捱

好彩我宜家又唔係好期待hunter

買埋lets go中埋第3次啦

好想快d到新世代

通常新世代都係中伏

出完劍盾一年後再出終極之劍/盾

有!
過左個幾月啦~都無任何新消息....

德國得德文（指示牌、非機場區）

變左文盲

時空聖劍
空間神盾

順便mix埋復刻珍鑽呀
有得諗

武裝劍型帝牙盧卡
武裝盾型帕路奇亞

No one

下個月都無要叫佢落地獄

唔問了，冇人玩

Me me me

任地獄

任獄表示: 任叫既WO

我知啊

賭10蚊
劍盾屬性有鋼屬

連聖光封面神獸圖都無

有同無有乜分別

我賭冇

GF: 比你估到我就唔係GF啦

我估中兔仔架

睇完revenger 有無人要劇透

睇7點場?

咁快睇

睇嚟到今晚我都唔可以上嚟

係咪唔洗refer?

係咪無彩蛋?

暫時唔洗

祝好運

有吉利蛋無彩蛋

染巴召喚
Weekend係咪有open

我要到5月先可以睇
一來上映頭幾日被人搶晒飛冇位
二來我同朋友考final時間好唔夾要大家考晒先得

諗緊等唔等出碟先睇

Rip兩位，即刻劇透你哋

以後唔上黎回po

最醒係Roy sir，去咗德國食大肉腸

劇透，未睇唔好點開！

肉傷睇7點唔洗返工？
利申拎al 睇855

拎al睇1130

GM為咗唔想我哋比人劇透
話全TEAM出席就請晒全TEAM人睇再一齊返工......

依啲已經唔係劇透

係預言家 預知未來

24

25

24碎

睇得多動波都知呢D上集冚包散既劇情下集可以點接
透唔透都估到

你最勁

伊迪安同珍寶3話我知上集死一大堆人下集死埋其他人

冇下集喇

說好不提珍寶3

咁仲有聖戰士登霸
或者宇宙戰士巴爾迪歐斯

I go to work by ironman

有無人一齊睇鄭中基屌泥驢仔同假架啲大奶罐

邊套

日日一屌無消息

今次個島係直既?

會睇

偵探超

人體炸彈

幾時有open 下個禮拜？

閱讀理解F？

無禁入條link

0分重作

仲諗住27號見大家

不比賽 不網聚 不玩卡 緣份到了自然會見到波克咇
豬

不比賽 不網聚 不玩卡 緣份到了自然會見到波克咇

波克咇

Noted with thanks

要返工，不了

珍寶3三人一狗死剩勝平

其實睇唔睇劇透都預左會死人
之前已經傳左唔少版本話巨腸死 ironman死
主要驚劇透係唔想知中間點扭橋打大佬
利申:未/冇睇戲同劇透

我我我

翻睇build覺得蕭巴好似葛城巧

一樣咁聰明

FF似鼠大王

我似龍騎既城戶真司(性格同行為上)

個樣似

FF = 檀黎斗(Mensa Test)?

知邊個鼠大王先講嘢啦

成班話我白癡
夠唔夠我iq150高先

人地有女已經贏你九條街

想cap低然後搵人鬧你

Who?

我

竟然係蕉走去cap

唔洗我出手

WHO鬧 FF?

WHO 鬧 FF

有無人一齊睇偵探超

ME OK

Nintendo says Pokemon Sword/Shield are being made to emphasize the fun of playing Switch in handheld mode

點解唔可以Dock同Handheld同時都Fun

幾號？

Pokemon日夜鍛煉

你手力

星期六／日

又見到yoko

有冇人會覺得usum究極洞果種搖機控制mode好fun

你老母垃圾系統

但莉莉艾老母好___

太老 不了

有得屌你唔屌

無ga la

R1不戰勝

歐

R2 win

Just by luck

Roy已死

實係抵死

現充星期五

3win 2 lose

睇緊ic

any point

未完，打九

場

對面有MEGA恥鬼都換走到係咪關道具事?

踩影踩唔到鬼系

唔係換走到囡囡石咩

44完

即係冇CP

５４都應該

5win4lose

54都應該有定冇

無

太多人54

5w4l完場

Roy 啪啪啪

121／450好似有分

我覺得自己是零（天份）

企一晚

今日好得閒

見人話劍盾11月16出

內傷係咪要請定假

可能轉工 未知點

買六合彩

下期得返8m

中左都未買到樓

都仲買到舊樓

東涌四百幾呎都買得起嘅

大西北六百幾呎夠有突

村屋一層七百呎都得

澳洲二千呎又得

有得揀真係唔想買香港d樓

兩個月啦有片未.....

依家咁早出咁之後仲有咩新嘢可以出

出少少野睇下都好呀

奇異博士勁啲定奇異種子勁啲

遲post既比賽相

奇異果勁

我條頸

電話睇momo事wor

除左第一張

上年咪又試過咁 , 咁都唔記得

懶

內清又去飲酒，仲同囡囡...

仲有成班人

Notebook收埋左，用電話up

咁你都認得

我已經唔講

朋友驚被劇透
所以臨時提早左睇avg4

死左

不了，ＩＣ現場睇緊比賽

ok
我都冇機係手

睇咗兩日ic都唔見X鹿圖狗
勾查唔啱用

They can't do this all day

唔使圖狗

用菇去取代 ?

唔止既

icic

無黑洞既圖狗係_____

外掛

其實fini同koko都已經封到佢

隻嘢曉飛咪會中招

咁唔曉飛呢

咪好似固拉多咁要行返屋企

May the Tapu be with you

唔曉飛咪會中招

If I go to bus by ironman, how old is Roy Snake now

Momo 仁

無

砌好隊打歐查未

首先要打歐查先

爆埋隻刀劍就準備歐查

Cuphead la

傻jai先挽刀劍🤥

咩係cuphead

J咗admin未

丁左

Backed ti HK la

Mo人想知

失蹤的超能貓

唔係閃雷鳥

有乜戰後心得

想知星期一係咪confirm有晴報？

Thanks🙏
期待星期一

鋼鐘好難1hko

火Z 始源固拉多？

蓋聯

防

有冇人玩switch遊戲王

杯頭

咩係杯頭

聽講被評為糞GAME

未買, 怕中伏

買
好過封塵
幾舊水咪買

養左隻貓，叫咩名好

山洞貓

究極山洞

種族值與實際速度無關

真係惡搞頭Ｄ

咁你又岩
唔買的話下隻遊戲王game都唔知幾時有

今晚同你打下

我今晚先買

水人中伏

想轉工有乜好介紹

精靈訓練員

IC冠軍都有成七萬港幣

同以前的格古洛冇乜分別

咪話銀行

打劫銀行

慘過做狗

格
左

格古洛一定要有超能力，但精靈訓練員就唔一定要有

做（超能）貓

樹大招風

頭盔：講緊拍戲

完全唔覺
咪就係一般服務業咁做
咁銀行都有back office架嘛

幾時先再有update呀

好彩做到靚位就係

聽日有晴報？

有

等得好唔耐煩

有無介紹

Btw 我整咗個excel係for record

睇睇

El Psy Kongroo

爭13k卡數但都準備遞信 你問我答

做住老麥先

一切都係命運石之門的選擇

拎晒手頭d cash去信和買咸碟
之後唔使我教啦

萬里都死左喇

玩GAME好過睇動畫

庭外和解後拎著d錢還完卡數就可以遠走高飛鳥

驚詳細過動畫好多
想玩但冇時間玩

動畫劍盾用返遊戲女主既可能性大唔大

唔知
BW無啦啦走個黑妹出嚟已經冇人有能力可以估到未來會點玩

不過睇返一輯用一輯唔用,今次都有d機

今輯又準備登頂

究極大都會塔頂

提一提聽朝bulu code到期,今晚記得入

有個問題問

我簽果份freelancer contact
Period係1月28到4月25
要一個月通知先走得

咁依家已經過咗4月25
咁其實我係咪唔洗理一個月通知
就可以隨時遞信走人

最近個次閃島神比賽係bulu定fini
已經唔係好記得

正常都要既
返

正常都要既

點解仲要遞信? 過左period唔係直接完左個工作關係?

fini

上面個呀蛇話要喎

冇續過約的話咁你果一個月通知期用咩身份同佢打工？

冇續過約的話咁你呢幾日用咩身份返工?

咁free躝屎唔使日日返工可能佢冇返呢
廿五號之後有返過的話隨時做咗義工

禾刀國禾衣架系義氣囝囡

返工其實最主要
睇份糧同福利
銀行都算係跑贏大部分市場
又穩定
我會想像為入唔到政府
咪做次一級嘅安穩工作

做廣告希望多識多啲朋友子開心啲
但依家返到日日唔開心連一個可以傾心嘅同事都無
唔知仲做依行做乜

好掛住以前可以日日同囡囡同成班同事一齊屌柒啲客嘅日子

幫你更正返你既諗法

唔好歪曲

真心係soul mate

做幾個月就蘇眉，你都成日靈魂出竅吓

真係夾唔係用時間衡量
何況識咗成年

Soul mate冇用
人生要找的是twin flame

人生最重要的是BBG,但他會飛機

駁唔到

人生最重要的是Roy,但他會放電

但他會X99

岩鳩鳩

想用光龍砌返隊VGC2019 ULTRA SERIES，但得UM版剩係可以捉蓋歐卡，光龍＋蓋好似冇得諗

求教

2019 歐查

2x 神
1x tapu
1x 火貓
1x Mega
1x Support

完

By 食蕉唔洗咬

有冇2019
備戰下5月嗰個比賽

火貓 FINI MEGA____ 是但

.？

ON左

FINI定LELE好?
MEGA我諗到大嘴娃
另外差隻控速嘅但唔知揀乜好....

圖

狗點

唔係咁想用圖狗，有冇其他選擇？

光龍
蓋
火貓
LELE
Ｍ大嘴
應該加隻順風定空間好。。。？

大嘴唔夾

如果係咁唔用大嘴，用Ｍ牛角包＋囡囡石點睇？

光龍
蓋
火貓
LELE
Ｍ牛角包
囡囡石

睇落如果對面都用蓋就會秒殺哂全隊。。。

打

無修正天然靚靚一血帶

就係個天然一血巾玩死左我

我頂...

1拳超鬼

乜都死啦ct毒彈

火貓

計過哂啦

到我連MISS

應該魔閃

大嘴可能唔死

真係唔死

又避

估下我有冇sucker punch

你換火貓贏左

冇啦
都係輸

死大嘴,出火貓
FAKE+ X BUFF=WIN

大嘴鋼頭,X換火貓,
你已贏

Taunt左wo

同埋我嗰隻唔係252速
冇得抽

Snarl完頂埋蓋原始波動有餘

頭先個數
Snarl完頂一頂天氣始原波動
岩岩好食埋果實回血

結果都係買左伏game遊戲王
有冇人打

等包膠

買杯頭啦2000yen咋

唔買

FF有時間玩咩

真係好玩，我為咗佢連隻狼都停咗

遊戲王訓前打兩鋪邊會冇時間

打爆了

通常打兩鋪變左四鋪變左八鋪停唔到

去到島三無聊玩返前面嗰啲關，島一已經全A+

隻驚係一開波齊卡定點？
未買

一開波得副爛鬼deck 要不停開卡包儲卡

又係好似tf模式嗰啲

tf都話可以用金手指開
依隻衰過tf

聽講最有效率賺錢既方法係不斷初手投降

金手指開齊卡打都有啲動力
無卡真係難搞左啲

另外想問下捉蓋駛唔駛減速性格+0速ev?

啲米線會唔會内傷

咩米線

屌 我明了

渣架

你連阿婆都未打啦

贏咗啦尋晚
臨瞓打弦一郎
打到最尾形態唔鬼記得反雷

弦一郎最易打

一文字屈臭佢啦

禁起底先知你係邊個

成日亂改名

改完無入嚟啫

酒粒

叫返白襪拉高咪幾好

仲未有垃圾

ポケットモンスターの平成史～火曜から木曜、そして日曜～

美歐韓港版fini賽

Registration runs from May 16th - 23rd.
Battles will run from May 24th - 26th.

想問下vgc19 ultra捉蓋歐卡駛唔駛減速性格+0速ev?

衝蓋表示可以玩順風

好惡

+1

極速的衝蓋

url]
中学の時の友達の家に遊びに来ました！
なんと！筍掘りさせてもらった！！
#東戸塚 #同級生 #筍掘り #平成最後の日

今次班分析師又會點解讀

個筍代表spear
SwSh版有第3隻神獸，形象就係槍

快d講劍盾呀

瘋狂奶臭雞

阿

識買一定買日版

冇潔癖

夠膽就買寶可夢貼上黎

我老母好忙唔得閒應酬你

可以瘋狂打機了

2019?

遊戲王？

狼？

始終斷節太耐,驚追唔返,唔太想回做返決鬥者

脫節

TCG?

我用黑魔超能貓黎做祭品
召喚太陽神之固拉多

見你地POST,都有D想買SWITCH遊戲王同SAO,不過都係要預備埋個香港REGIONAL先考慮買了

我要從手牌召喚出閃電鳥戰神

連MoMo都唔想知

仲未買
一陣出去入Tap &go搞

BBG遊戲王(玩)跟到邊個時代?

我仲係係後混沌帝龍時代

養左隻FF貓

我係冰結界之龍嗰張同調個年代
咩不死同調嗰啲
但之後有睇卡通咁囉
遊戲王電話都有玩
去到亞馬遜後多一個月就停左冇玩

同調好似都係帝龍幾個GEN後既事了

卡通我自從遊戲後就棄左

電話版無玩,因為專心玩PKM VGC

打個機姐
冇話專唔專心嘅

唔得.因為...

Pokemon(一定要)日夜鍛鍊去取勝

M先至養貓

任摸架喎

點解唔揾花名拍？

唔記我乜名博士

蛋頭博士

對腳唔夠幼 , fail咗

以為叫傻蛋博士

趁FF係到沉迷遊戲王
大家一於集火佢

983

back up back up

985個5呀

CG咪得

Detecting FFBOT.....

好似雷神個肚咁

404 FFBOT NOT FOUND

Second detecting......

小學雞美國隊長

system running....

i can do this all day

second detecting complete

1000